大家唔好再亂話人係廢老

頭先睇左眼東張西望，講緊唔再回收紙皮，之後訪問一個執紙皮阿婆，個阿婆話佢唔想申請綜援，因為自己有手有腳，又表示依家唔收紙皮唔知點算
睇到我心都酸

利申:非打手

阿婆執紙皮都唔攞綜緩
蝻狗就成鳩日係到呃資助

樓主=左膠大愛狗

何以見得

咁都要被你屌
呃資助就係聰明，叻仔？

一般人都係以偏概全啦

邊得閒同你細分

依個世代唔同以前
你老老實實真係on9 比人搵笨仲覺得自己有骨氣
骨氣當飯食咩 醒少少唔洗比人屌

如果你係一個社工 你會點幫佢？

民國復興
你返大陸食你既屎la

食屎啦 生癌五毛

依家個社會係咪一定非黑即白 到底發生左咩事
人地大可以攞綜援 唔撚理你，依家人哋認為自己有手有腳可以出黎做吓嘢，唔攞綜援。
攞綜援就係廢老 唔攞就係佢on9
Ok 大家到咁上下年齡就自殺 唔好經過老年階段
話我係左膠 唔該收下皮先 香港有乜事 有乜遊行 我一定出黎撐，我唔撚想共狗搞香港 我想香港好似以前咁 人人過得開開心心
而唔撚係個個分化自己人，好人壞人乜鳩都屌左先

你知唔知咩係廢老?
嗰啲俾奶共議員同政府迫仲讚佢地話中國好香港好。持老賣老靠綜緩仲大大聲話×十後唔捱得既老人
你拎個執紙皮既啊婆黎講做乜鳩？
你個腦可唔可以唔好咁廢?

配你老母
咪撚扮野洗底啦柒頭五毛

你出post我就真心應你

好多老人家老左冇野做出去執紙皮 但其實户口好多錢
我有一個近親 十年前守中環 有一晚冬天 有個呀婆係報紙檔死左 係佢身上搵到十萬蚊現金

根本你覺得人地慘只係你片面見到既野

仲有好多未計佢後生時自己唔儲錢呀 慘既個案一定唔夠衰自己既個案多